有無巴打只用 MACD/MA/Candle Stick 三樣工具睇圖

MACD 已經夠

Candle Stick....唔算係"工具"

我覺我冇咩用

八仙過海

我多數只睇candle stick

bb ma macd

same

咁係咩

純討論

我會視Candlestick, Area同Bars為圖既劃法
而工具為Indicators

用Candlestick, Area同Bars
MACD, MA, RSI, BB.....不會有任何變化
個人喜好Candlestick好睇D

by the way, 藍線未上返紅線都不建議做好
利申: 9吹無倉

你地用咩screener 選股？

Sma

master shum